[日/台版] 天華百劍斬 -22- 當時誰與你排著坐 性感JK有幾多 再J一J可以麼

共鬥已經實裝 可以連機

隻game個個月都送新衫 新衫會有新配音同劇情

5月活動繼續會有衫送以及CV會唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 人設同SD好高質

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同說話

新增體感mode 上下左右隨你鐘意點搖

共鬥Gameplay

本月焦點

5月活動新角及衣裝情報

JK三人組

新登場巫劍

2周年公佈將會制作短篇動畫

首抽建議

以下都係限定 日版要月尾先有得抽 台服就月頭
入坑前最好喺post問一問 因為每月新限角都唔同

七星劍

最新限定 清怪快 全地圖奧義

丙子椒林劍

可以chok招 手動清怪輸出最強

三日月宗近

萬能型 不適合auto

大典太光世

自動導航auto神

鬼丸國綱

超高爆發力 不過解S唔好用

童子切安綱

全圖大傷害奧義 整體能力唔錯

數珠丸恒次

招式可以定怪 控場角色

小烏丸

極開花後 auto普攻勁

其餘特別版限定同好用UR太多不能盡錄

想知道抽到既角色有咩特殊行可以去官方wiki睇

有用資料

黑色狐狸面具抽到唔好突!

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-打活動升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝 無課初期唔建議突抽既UR裝 活動裝同技全部可以突

-突破巫劍上限 game刷返黎既銅錢可以抽sr角色同裝備
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

御三家超越條件:
1. 等級80lv
2. 親密度50lv
3. 三頁全開花
4. 打完主線第二章(初級都得) 之後會喺ミッション睇到超越任務同埋帶佢地落場打200場既進度

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有 )

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 都可以留ID一齊玩

最好著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

上一個post
[日/台版] 天華百劍斬 -21- 徘徊在似歐又霉之間 望不穿這限池深坑 歐過總要還 無謂多貪

循例第一頁有親生女坐鎮

善心打破零回覆留名

第二個回覆都係 me

多謝哂
其實我冇乜所謂

仲打唔打協力

學下動物台 d 人講野啫
睇下有無第 3 個人打 成日跳入跳出真係好煩

留名一身蟻

定係2個快刷5場收工

劉明

等多我十分鐘 崩 3 連緊機

I'm ready

入game等

禮成

新post留名

thanks
第二場唔小心用咗招詠唱技 企完7秒就爛鬼哂
終於見到你隻奈葉mvp

留名

幾場都好驚險 第一場 d 石爛哂，好彩岩岩夠鐘
英雄譚之後，我應該夠素材練好一隻 SR 到時先至見真章

之後學精咗 頭嗰一分鐘俾佢拆 四舊野太難守 等到最後2x秒爛剩1舊就開奧義集中守住

但之後新協力係競走 可能練完都冇用

新po留名！

手機響鈴來留名

新協力感覺係考驗玩家角色數量 睇個勢，練多幾隻普通開花 SR 就應付到
練完 d 角色一定有用既 除左打共鬥，打討伐都得架嘛

應該唔會太留難 我太了解個老mk

治金丸？

係

咁著好斯文

近排興巨乳蘿莉，津田醬都開始追上潮流

佢原本都基因良好

今晚仲打唔打

個個月都係十幾號左右就好靜
弱智老MK

抽唔到水心子，頹玩中

等討伐同新版共鬥
隻game係玩每月最後2星期skin同討伐

水心子個pool頂多射十至二十抽算 唔值得追

過兩日老MK會同玩家聚會 都唔知咩玩法

無記錯的話，津田醬好似係養女黎 不過親生阿媽都有機會基因良好既
我沖個涼先 2130 OK ?

咁既津田醬簡直係癲峰狀態 我覺得完美屌打新嗰兩隻蘿莉

竟然係養女 真係唔知
死啦 有啲驚動畫會揾七香同城和泉擔正
2130ok

緊係啦 津田BB咁可愛 又乖

不過養女個設定係出自天華百劍-戲，其他系列唔知係咪一樣
動畫又係生放送嗰 3 個擔正，唔係卦 希望唔會有女主角，個個角色都有份出場啦

原來你鍾意白毛蘿蔔

又到引誘雅子既時間了

係咪好正呢

你貼嗰隻邊個黎
不過白毛蘿莉都未必好 上面哩隻送俾我都唔要

姬柊巴召喚

coming

同一個人黎 叫可可羅

狐仙未睇

中文
邊度有得睇

俾隻藍鰻魚打爆左舊石

Google 天華百劍-戲 漫畫就搵到 不過爛左尾，出得 2 卷

瞳色唔同左，又無隻妖精耳仔喎
叫左你唔好一次過睇架啦 咁就俾我劇透左啦

打埋哩場
又係第2場輸

隻驚有2個世界 一個異世界一個原本世界咁

我唔怕劇透 知道左結局 但過程都好重要

Thx
聽日開始我要休戰先 台服同日服同時開巫劍英雄潭，如果再打埋共鬥驚會爆肝

咁我應該睇過
以為有其他

ok 都差唔多 得一關已經俾我地打到爛 等轉關再約

兩個世界既可可羅各有特色
原來漫畫已經結局左 咁掉返轉你唔好劇透我

真心覺得可惜 如果無爛尾，我會繼續追

hey new post lau ming

西面吖拿

個表情 Btw 栗田同水 2 個池重疊左，應該又係超少人抽
如果老 MK 聚會嗰陣，問出席嗰 d 玩家有無抽栗田，應該全部人都答無

哩幾張輝夜四格漫畫幾搞笑

射左22抽唔中，算了

成隻江雪咁

點講都係水2吸引啲

但其實講外觀我鐘意粟田
一年前既我見到啲咁既野應該射走咗一千石

咁外觀嘅嘢好主觀，我就鍾意水心子多啲

如果我去 應該會叫佢重視多啲遊戲性 改下啲auto event
協力出五將 關卡出啲角俾我打到佢爆衫

畫ok
但睇唔慣啲台式文筆 同埋太多黃色內容 攪到感覺唔到原角色可愛既地方

另一面

你講中我既心聲
如果俾我去，會反映返同一關卡要求不斷重複打太無聊，eg. 巫劍英雄潭隻 boss，打咁多次根本無意思
共鬥又係重複乏味，應該幾款共鬥關卡 random，如果整埋隱藏 boss 就更正

治金丸出埋奧義

始終少少鹹最容易令大眾接受
四格漫畫真係唔錯，同泡麵番性質有 d 似，短短地輕輕鬆鬆

先唔論外觀，我諗大部分玩家都會優先選擇抽影水 / 水 2，始終 2 隻係限定角
栗田入手難度低太多，除非有愛，如果唔係絕對唔會依家抽

盡左力就算啦 水 2 唔會怪你既

新鮮感既野

睇唔明攪咩

老MK: 隻game係主打靚畫同搖乳 走黎要求遊戲性 你冇病呀

為左佢射左500石

清哂袋都唔出水2

1先係最gfable

個復刻活動 仁屬裝+418體
洗唔洗換？

同意至極
曳就影版

玩家: 老 MK 你冇病呀 我要睇靚畫同搖乳，玩工口遊戲都得啦，駛鬼玩天華咩

留返 d 石抽大絢爛啦

義屬耳環

想要哂

請問有冇必要換定係體力裝都冇必要

換
其實都好快啫

好啦知道

都唔係自己運氣係咪真係咁差
勁耐都冇出過特別關 搞到打勁慢

你有冇放活動角

非限新角黎講今次都幾多人抽

十連射左落海

我都有啲想射

有兩隻

通常刷夠解成就場數拎石就換哂有突

我仲未刷晒嘿嘿嘿 等自回體

咪鬼留體水啦

真係好靚 留返抽限嗰陣抽埋

諗住唔夠時候刷先爆體水

唔使
因為你到時就有水 無限體game黎

好啦姬巴仲有冇其他手遊推介

玩緊durango mmorpg黎 睇post見開咗新ser所以玩下 都係尋日開始玩
好複雜同好多野整 玩唔完既game黎 同埋都食時間
game engine好勁 畫面靚但唔算太食電同順
暫時覺得幾正 可以整下裝捉下寵 同其他玩家互動好大
不過如果怕複雜同煩就唔好諗

如果悶悶地諗住玩幾個鐘可以試下gunbit

我仲以為係PC game黎我睇下gameplay先

呢隻pvp game有啲低能速食game黎

所以咪話玩一陣only

dunrango可以連線？定係單人？

根本係pc game模式

連線
其實係pc online game

原來佢開服係一年既韓服黎

係 所以已經有班老手帶路

你識講韓文？

識鬼
總之就有班連登仔玩咗好耐 然後轉咗去玩新ser

頂
等我下載黎玩下先

但好似好用腦

個人設師 仲有冇其他作品？

江雪 同 九戶

係 不過個介面好用幫咗好多 都幾佩服手機game可以整到個系統咁q複雜

老mk話夏天出五劍泳裝

鳩噏吓only

佢自己畫屋企掛畫

神作

個遊戲性幾高幾好玩

唔好玩到拋刀棄劍呀

不過好鬼肝全手動

麵醬應該認到邊個畫

小夜出沒注意

臨近月尾 不斷有新pool 好手痕

咁你到出校服嗰星期實忍唔住

幾時出?

今次仆街了 夢切會出2.0

有圖嗎

唔知 啲人去老mk聚會講 仲有新共鬥content應該都有講

正刷活動先

三隻影水打共鬥場面壯觀

雅子win!

啲冰會唔會密到睇唔到

極開花追加は、燭台切、獅子王、歌仙、乱藤四郎、鯰尾藤四郎、岡田切、謙信兼光、天使、ゆり

合作角都有開花 等解封夏娜

其實第三隻啲花瓣同我差唔遠

會 佢地瘋狂chok第三下射上去 勁落雨

6月の衣装テーマは『浴衣』です
仲諗住有第2次婚紗 不過浴衣都正

下唔出婚紗

新協力係pvp 有e-sports要素 大家點睇
佢話銅貨黎緊整100連加即賣垃圾而且會出ur 啲MK冇句真好古惑 我唔信囉

會復刻上次波泳BB 只係新主題係浴衣

我都想要新既婚紗look佢整得好正

我全都要

霸氣？
佢出返婚紗我諗下張卷用唔用黎換波泳

換 怕你哩世都抽唔到

婚紗波泳真係好純
又唔係show身材真乖

睇睇下我覺得鶴丸同大和守都好正
可惜未有衫換

大和守誠版有換到
鶴丸又係靚女

誠版唔係要抽？
鶴丸係正喎 但係好少人講

抽的
應該會復刻

cls

兩隻都有
ゆり係咪又可以變到極大射角

出貨率洗唔洗咁高啊

pvp嘅話同pay to win冇乜分別喎

夏娜極開花

睇下咩黎 未必同打鬥有關

有冇講到黎緊大絢爛係幾時
最快要6月尾?

澄清係轉貼

每月尾2嗰日

哩D應該係用金幣抽啦

終於上水

要同時肝台服同日服既英雄潭，又要肝崩 3，所以抽唔到時間上黎

辛苦哂
有冇見到老MK情報

話說我都全咗崩3坑兩個幾月，不過聖痕嗰啲重未識配

追返 post 見到了 合作角有得極開花唔錯，不過奈葉應該要一年後
PVP 希望唔係打鬥，如果唔係應該俾風癲切玩哂
如果銅錢抽有蛋池 UR 角色同裝備，我改名跟老 MK 姓

隻五虎完全極開花哂 ?

巴打入坑崩 3 咁睇唔開
聖痕嗰 d 真係複雜，我玩左 2 年都未完全搞得清楚 d 文字敍述太難明

老MK：我贏硬

畫得好可愛

之前有玩過下 依加重玩有冇啲咩要注意返
一生只求七星劍的小玩家

除非買首抽 如困唔係要月尾先有得抽七星

上一次 up 2000幾石都抽唔到 灰

以呢隻驚既機率，20000石就差唔多

已經追左好多次都追唔到

百合味濃郁 哩幅圖個小夜畫得好可愛

看垃圾的眼神 左文字女王

如果英雄潭已經刷夠 4 萬分 + 抽哂 4 個箱，值唔值得繼續刷落去
定係刷返主線 + 共鬥個 cp 值最高

唔啦 本身都算多劍 起碼都有三日月

唔使特別刷 正常hea玩就得
解主線ok 刷就唔使

月尾又all in

Ok
早知前兩日唔駛用體水刷啦 原來食生菜咁易就搞掂

仲有 4 日就有 JK 校服啦 敦賀同夢切都準備就緒

有三日月夠晒啦 我以為你新 acct 重玩

對三日月冇愛 對七星劍有愛啲 玩過一排後來放棄左
見巴打們討論又想攞返出黎玩下

越黎越紅 所謂話真係唔識哄女

有義元限

好似係對上一次大up平成最後果嗰

老MK食屎 個討伐去咗邊

未呀！完全唔夠料

All in 七星
但4隻同時up

4月20日の2周年記念イベントで発表させていただいた「みんなでわいわい楽しめる障害物競争のようなコンテンツ」は、実は2018年秋の「マチ★アソビ vol.21」で考えたものになります。
3日間の開催期間中、展示を行っていた商店街の中の店舗に居ることが多かったのですが、その店舗のすぐ前でe-spotrtsのイベントが開催されていました。
3日間e-sportsのイベントの盛り上がりを見て過ごしていた中で「天華百剣 -斬-でもe-sports的に盛り上がるコンテンツをつくれないか？」と考えるようになり、上記のコンセプトに思い至りました。

大約意思係 上年喺街見到人地店舖攪e-sports event好正 所以就靈感到要將e-sports元素加去tenga
唔止個樣MK 連個腦諗野都同MK仔一樣咁即興

獅子王

早排講完依家就出

睇得出營運好用心做今次哩 3 隻新角

好普通 第一眼睇完都無驚豔既感覺
感覺送既 JK 夢切 skin 仲靚

啲腳好好笑

咁唔均勻 體溫飯團自己一個池

抽到獅子王？

好有feel 爛bra M字腳
遮得下面遮唔到上面

應該輪住落掛 留石等大典太+七星

睇返謙信、栗田個破衣畫面，發覺真係小巫見大巫
之前兩隻都係露下膊頭仔，哩隻。。。

等睇你 d 石俾夢切 2.0 吸光哂

雖然睇唔明日文，不過睇栗田 d 表情，佢應該係女王屬性

冇可能 我經驗老到 咩風浪都見慣哂

10連全R嘅經驗

新浴衣 skin 好高質 可惜我兩隻角色都無

係鬼 你又俾人呃

又有exp任拎石

共鬥30號先轉關 又冇討伐 叫人玩wt呀老mk
得星期五J校服 冇了
咁既格局忽然去攪電競我真係R哂頭

大典solo

d 活動安排得真係好差 5 月尾岩岩打完英雄潭，6 月頭又打英雄潭
最慘係 5 月無野玩，然後將討伐同埋禍憑制壓都安排係 6 月

居然呃 me 真係世途險惡

勁

連續兩個農潭

雅子等我地休漁期先黎打協力

我都係每日刷一場

淨係開頭 S 級已經唔準啦 完全唔覺鬼丸同七星劍係 S 級
究竟我同佢係咪打緊同一個共鬥

冰羽巴最近貼 d 圖爭 dd 喎 我係 kekeke 見到張圖，俾你參考下咩野叫高質圖啦

又逼我睇咸濕野 我為人君子最忌色情

不過我唔太喜好肥佬同醜男做另一方

新手開局20抽
九戶, 栗田, 小孤丸

hea 玩唔課 係咪等月尾pool先抽?

農潭 不過我之前都怪錯左老 MK
同時肝完台服同日服英雄潭，先至發覺日服嗰英雄潭已經改良左好多 原來老 MK 都唔係完全無貢獻

其實1日可以收工

無錯 通常等月尾大絢爛先至抽
你可以打活動刷左 d 通關石先

唔知點解可可羅好多哩 d 圖

真係 日服 boss 一場 2 千分，我刷下刷下都已經 5 萬分
台服 boss 一場得 4 百分 高下立見

好 唔該晒

btw之前刷中獅子王, 但後面20抽無ur無開
勁野黎?

所以我唔睇

強度應該差唔遠，哩隻 game 著重裝備同技術多 d
俾著我會揀九戶、栗田、小孤丸個 ac 黎開局

其實係你成日提住可可羅，我先至會留意佢 d 圖
我無玩過公主連結，本身唔識佢架

好蘿蔔係要推廣

唔該

btw栗田好吸引

上次抽影水心既產物黎(大爆死)
跟住2.0水心10抽
獅子王應該都會係我主力,起碼用得黎幾得意

之前有巴打抽到仲同佢講話係倉管
原來隻野dps仲高過風鎮

終於打哂200場，依家嘅問題係極巫魂，奈葉同菲特都仲排緊隊

快到你

呢個係邊個?

3個一齊升好快

好似夏娜嗰隻

依隻係咪同公子好似

邊位公子

公主連結 依隻玩法係點

養生auto J囡囡
少量手動

投邊個好?

小夜

有邊個揀

江雪因為3連霸入咗殿堂級冇得揀 4月前出既都有
你實係水心子/波泳啦

我貪心啲，揀咗3個

我揀水心子+影水
同埋意見寫增加sd小屋

你用咩文寫

中文我就咁話 sd小屋

意見我直接叫佢送隻七星劍俾我

老mk: 乜柒you speaking

可以試下 都係意見
我貪啲 諗住叫佢送層樓俾我

自己google啦懶mk

我寫
もっと高難度クエスト auto is too boring

其實小屋都係花邊野 雖然得意 係頭嗰星期望下 之後咪又變廢物

仲可以整下傢俬裝修下間屋

之前咪寫過SD小屋

人地小學五年級架啦

mk應該唔記得

佢心裡面只有esport

我覺得出啲難啲既關好過啦，一係主線出超級

我覺得跟其他game咁正正常常設計多啲boss俾人協力打就夠

第一次有份投票就唔俾我投
唔知投邊個好

三日月

未上色
你嗰幅係半原成
上面係完成品 用色真係神級 由其對眼

無人提我今日維護 今朝未清哂 d 體

姬柊巴做咩自言自語 Btw 江雪果然係殿堂級，露吓個美背已經殺死人

清乜鬼 根本無限體力

因為原本係quote你上次貼嗰幅眼神死

好多大魚蛋

你地係玩台服定日服？

日服
中文故事想睇可以去bili補

睇蘿蔔消耗時間

我冇清過體訓晏左

係喎 你講完我先至記得自己貼過
Sho 幫江雪點完睛之後，成幅畫唔同哂

唔好掛住睇蘿蔔啦 快 d 入 game 填玩家意見同埋投票啦
小竜等緊你幫佢爭取新衫架

依家先至起身，妳都好訓得喎 Btw 原來我無爆到體，虛驚一場

有無人玩台服？

唔係我醒左架啦 想開驚就要維護

有，麵絲打，G奶巴
我都有（之前）

如果買ac 最好買邊幾隻人？

真係無哂舊共鳴刀裝，之前升爆左，等補填
其實新舊有乜分別。

我又係開驚先至知道要維護 不過就算有睇通告都睇唔明 d 內容

睇你中意邊隻你中意果隻先會想升佢
或者你中意邊隻 擺佢地個名上黎問下各巴絲意見

日文文盲

唔好玩台服，台服真係唔知仲挨到幾耐
同埋哩個 post 既台服玩家都已經瀕臨棄坑邊緣
利申 : 台日服雙修玩家

真係收返啦 ? 俾多一件人地都得卦，咁都要收返

淨買一隻七星劍夠唔夠玩？

本來想認真填個玩家意見，不過諗起要用日文，都係不了

收返啦，我隻長篠身上嘅裝備變左個空格

用英文

一定會

台版買七星劍？
我諗呢度會建議你買日版a/c

我諗住買日版

好似可以去睇下有乜選擇

搵到之後點買？

應該係去淘寶買，呢樣我唔識，要靠其他巴打啦

你會投邊個

俾多少少資料你 dps只係for參考 唔代表最好用

仲有樣係最緊要

同埋一定要揀有哩件野 最好有3個以上

用google translate完copy & paste

我都仲未填 所以仲未諗投票俾邊個
Google Translate 試左 我唔識日文都知佢好流

一陣崩3生放又有古賀葵

我真係完全唔知 你仲清楚過我哩個崩 3 玩家
不過佢係天華生放送活潑好多，所以我期待 28 號生放送多 d

我係一號 冰羽
我會熱烈爭取小龍新衫
身為元老之一既小龍2年都未有新衫實屬笑話
垃圾天華百劍有眼冇珠放棄小龍呢塊鑽石
為左令無知又愚鈍既製作人醒覺
請大家投小龍一票
我係一號 請大家記住我 我係一號
為左小龍新衫 我需要大家既一票
請大家同我一齊爭取小龍新衫

好啦見你打咁多字我就幫下你手
投一號！！！得永生！！！
小龍有衫著就靠你地

羞恥play代表

真係好慘

慘絕人寰

獅子王見到小竜咁慘，所以都痛哭流涕

太遲喇，我投咗津田

喺邊個位有得投票

我見第一頁話七星劍好用

係好用
最底有寫好多都好用 講唔哂

新手一開始要邊幾隻會好啲？

右上角向右幾石有個咩第4回

垃圾驚

限就 菲特 三日月 大典太 七星 小烏丸 影水心子 袴水心子
非限就 江雪 風鎮切 千子 鳥飼来国次
手動一定要玩小夜 升黎打boss會有驚喜

無一個組合有咁都隻

多

有冇問卷翻譯?

簡單D既話你揀兩三隻鍾意既限定角色，加一兩個黑狐面就開得

我見隻隻都幾正 又無乜話特別鐘意邊隻

真係隻隻都正 睇啱邊個靚咪入去睇下片
btw 最好有3個狐面

又斷連續登入
我到宜家都仲未入到game

由尋更完都依家
好彩我冇中招

冇啦 份卷長到好似返學做測驗咁 你可能求其填滿意就算
我寫咗希望有大型boss協力 同埋巫劍boss打到HP0會出破衣圖
最尾5票三日月 5票小竜
其實最希望3樣野嗰部份 肯定啲人次次都tick 合作 新衣裝 新角色 所以攪到隻game依家咁樣

Q1已經唔知問乜,答案又冇漢字

你覺得tenga有趣嗎

送50石
連續login會follow 應該唔會斷

都好過無既

本子味濃

全部要動物唔要蘿蔔

小拳石梗

人獸咁刺激

同埋5個黑人

乜嚟

グリモアA × かぐや様は告らせたいコラボ決定

依隻驚仲未摺咁犀利嘅

唔知咩黎 未聽過
可唔可以簡單介紹下

咸驚黎

隻驚好垃圾，係啲女畫得靚

聽日出

今晚刷埋個任先

同tenga一樣
有冇填問卷投票

屌丫 賠得嗰 40 石就收返我件共鳴刀裝

天華 d 鎖匙扣好高質

做咩要遮咗石嗰個位
明明就有另外送返件身俾你 40石係extra

哩個應該係啲人自己整?
點解我覺得似係其他作品既野 你係咪又俾人昆

抽完影水同埋水 2 之後得返好少石 遮咗佢廢事你地聞者傷心
我寧願唔要 40 石，都想要多一件攻裝

我唔會俾人呃 Twice 哩隻係微塵丸黎架

投票有石

原來栗田唔鍾意小夜 有 d 想睇佢地係點樣交惡
可惜篇野係日文，我淨係睇得明最尾幾行

我唔會俾人呃 Twice < 用分鐘做單位
乜佢有頭飾咩

投左 見小竜無新衫著咁慘，我投哂 10 分俾佢

哩個鎖匙扣係啲人自己整，所以會有頭飾
不過真係整得勁靚 有官方出品既質素

如果唔計同情分 你會點投法

佢賠咗110石俾我⋯
睇嚟係每用咗一個無地之標就賠10石

得票最多既角色，好似會大 d 機會出新 skin / 2.0
我會投俾津田、紅葉、小夜、九戶、九字、不動行光、大俱利、日光助真、蜂須同埋鯰尾
想佢地出 2.0

好葡萄 早知我都 All in 啦

依家先至知道佢有妖精耳仔

排第一應該會 你見江雪就知 出商品都多

上年排名 今次三日月好有機第一
你嗰堆全部都係最早期角色 竟然唔選大典太

上面嗰段大概係話：
十分渴望被愛，但偏偏不能坦率地去接受別人嘅好意。

肯定之後有event係同小夜一齊

就因為佢地係早期角色，先至覺得營運欠佢地一隻 2.0
我都想投五劍同正副司令架，想睇佢地新 skin 不過票數太少無辦法

貓巴 d 日文 咁樣講栗田即係傲驕啦
佢地兩個既 event 應該好有火花

梗係水心子3.0啦仲洗問

五劍係冇可能出衫既冇見過！！

岩啊 應該整多隻超越水心子 最好五屬性都有一隻水心子啦

幼女版水心子

唉 同你一樣得40

你真係知我心水
錫啖先

上年小烏丸軍刀

40 石真係 zip 牙罅都唔夠 Btw 估唔到你都會換共鳴刀裝

新出嗰陣試下 之後諗住等啱心水再換 咁就少咗3抽

整多一張仙氣水心子俾你

我都係咁諗 不過我 All in 都係得 80 石

呢個我老婆黎喎

本身個角色設定係性格多疑
所以其他人對佢好都會覺得有咩陰謀/目的
對小夜苦手應該係因為小夜係暗殺者

刷咗差不多三日刃研，終於升滿城和泉

如果唔買ac係咪追唔到個進度？

回返90石俾我
我寧願要返D標

同意

唔會，不過前提你要刷到你想要既角

我都投左10分比小竜

隻game 唔使追進度架，幾養生下

好靚呀

JK下雨

10抽中左
玩左咁耐終於中左月中嘅限定

恭喜

個心噗噗跳夢切老婆今晚有排J了好靚呀

今年歐到上宇宙

睇完今期極開花
百合普攻射速同距離提升 技威力提升 仲有5回根性
天使仲勁 反擊威力up 奧義強化 奧義快charge 減技cd 5回根性 又係好勁
獅子王加普攻範圍 普攻技奧義都有加 又加防 超實用

有無咁勁啊

因為係真老婆 緣份到就自動投懷送抱

三妻四妾

個po充滿歐氣！！

開服睇圖鑑已經睇中佢 三日月 同 石田
嗰時都未出 之後出咗即刻去抽普通pool

青木巨大化

射左20連落海 一下金光都見唔到 抽完影水心子透支左啲運，好耐都無金光

試左一下十抽。依排堅無運，停手

唔係咁易架
我諗哩多好多人都係1隻起2隻止

講真，我抽到都未必養住，影水仲升緊level，奈葉菲特都仲未有極巫升

忍手等大絢爛算

你太多限 仲要係勁角

我通常抽到出第1隻UR劍 如果歪第2隻出黎嗰期就知可以收皮

你夠石 又多限我唔敢賭 用石小心

JK夢切點忍唔抽 仲要短衫短裙露腰又露長腿 心口仲漲卜卜破衣又露南半球 就咁講已經扯扯地
今次仲要幾勁 有屬八重 裝多個八重可以狂放

飛哂釘

痴線，依期又水心子又夢切，全部都係我嘅飯，不過唔中

可惜我八重唔齊我想抽小烏丸bb

姬㚵巴 我唔記得左今次大絢爛pick up係邊幾隻？

童子切小烏軍刀椒林七星

換咗校服未

抽

我連金幣都洗哂

小烏&七星！！
換左夢切 其他慢慢

爆死？

J緊

見到條粉腸咁歐就嬲

嬲黎做乜呀
佢既咪又係你既
佢咪又係你既......

開心share先

滿親愛全身照

最正係條腰+穿loan短裙仔
應該冇著底底 壞學生要扣你分

夢切：好急尿 請問廁所喺邊

哩個樣好挑逗

你誤會左啦

有腹肌仔

笑咗
[曬]鹹魚

中狐面仲開心過中劍

櫻花秀

好似第一次見你 定又唔知邊個改咗名

新活動技好得意

留石又allin大絢爛！我要七星劍同狐面！

俾你發現左

共嗚出左光屬關 記住去打拎石

我都冇留意到 thanks

唔洗客氣 送你隻小烏丸比我is ok

幫你集氣 過幾日就抽到

錫晒你第三張Q到

嗰隻auto飛機game見到你刷首抽

廿抽 今次up完全feel得到啊！ 正啊

my獅子王

又勁又型 一刀2萬 快去練

中哂

上次升到60lv了 等緊下粒極
直接80

我想問頂ur hat 有日期既?
定係無咩關係?

刷左勁耐都未刷到 唔玩了
頭post話揀有愛 但實際玩得得幾隻

唔明

嗰隻我有玩下
佢啲奬品好靠pvp排位 你遲玩又冇課係永遠追唔到 人地個個5,6星你先得4星

佢呢期有無舊道具回收?無既話我放心up

應該唔會 放心升

我係啲名單見到你個名同咸魚巴
麻麻地pvp睇黎我都係繼續留係呢個天華溫室算

你唔講我都唔知有名單
你想玩我可以俾我個AC你

好硬 升完有50%減傷

唔洗冇左興趣

母女團聚

想食親子丼

少女得濟

咁遲先上水
前面出咗夢切2.0 report

有 report 咩 我淨係見到兩個歐洲人抽中，同埋一埋夢切 2.0 J 圖
你隻夢切 2.0 d 爆擊好勁 目測差唔多刀刀爆擊

澎拜到粒鈕都扣唔埋

j夢切 report
招奧義好難用 反擊技

試下係咪好似陸奧咁無限時擋格

點冇限時

冇俾人打就KEEP住個擋格姿勢

點做到

有時限?

陸奧有無限時擋格咩

我再試下先
因為我記得個擋格姿態好撚耐

原來得3秒左右

姬柊巴快 d 試下夢切奧義係咪無限時擋格啦 係既話真係值得抽喎
Btw 發覺有人抽唔到夢切 2.0 偷偷留下負皮

後藤、五虎、亂藤都有 H 圖，得返鯰尾一個守得住

個負皮好耐架啦 唔關事
我試過好多次 冇無限時擋格

好變態
鯰尾係叻女 冇咁易落搭
後藤等錢使 借少少俾佢應急 之後佢實還唔到
亂藤走失路 一個細路喺街太危險 唯有帶佢返屋企俾佢借宿一宵
五虎就同佢講屋企養咗隻貓 不如帶埋啲老虎仔上黎一齊玩

以為又係個變態佬 點知係妳

亂藤淨係講單字，講野又細細聲，感覺佢真係好易俾人拐走
五虎更加係高危 可愛到我都想拐走佢

結婚了

知道你鍾意睇丫嘛，所以就貼上黎囉
果然一貼 H 圖就即刻釣到你上水啦

根本就係貼俾佢 我一向對細路女冇興趣

幾號大絢爛

好似我呢D君子 只係想向你地推廣戒色
我點會係蘿蔔控呢

月尾2日左右

唔該晒戀童癖

岩啊，我做你證人 明明你係鍾意 或者

唔可以咁話冰羽巴架 佢都鍾意小龍架
最多只可以話佢大小通吃，或者係一個鹹濕佬

妳係咪對我有D誤會

你似踩多腳多過幫佢澄清

係啊 我應該誤會左你冇戀童癖？

睇下我對你幾好 幫你澄清左唔止係戀童癖

一文字組合 好有台型

我對10歲以下既女性冇興趣架

呢個post個個都咸濕 post親h圖都唔關我事
我根本係清泉黎

因為你會自己開post貼吖嘛

你講一個角色名我回一張H圖畀你

正所謂呢度食唔好係呢度柯 所以我係度唔會pist h圖

【蘿莉台交友台 60】歡迎各位隱性蘿蔔控加入

其實真係冇咩事既 人少少認左佢

一起身就有得笑

可惜你痾得唔夠遠 要出公海痾先唔會俾人發現

你地班跟蹤狂成日check住人 我南極去到北極都唔掂啦

認咩
鍾意蘿蔔唔等於戀童

請問這裡有無管理員?

好啦見你咁慘 我靜一陣

我係 請問有咩幫到你

留返同個官講

求下你地問卷tick哂同需要手動任務有關既野
今個月連討伐都冇真係成個月on99 應該又一班人悶到棄咗game
全部auto任你極開花用幾多心機攪都嘥氣 垃圾老MK

只好調教下啲學生妹 個樣好pure

如果有少少腦就應該討伐同新增極開花角一齊開 升完即刻可以去打boss測試 又引到一班玩家拍片睇下有幾勁 而家得啲打草人片

想佢整隻Boss成堆人一齊圍，死左一樣有分嗰啲

正常已經整咗
都唔知咩思維 懶脫俗

點解呢排校服個個都露腹肌腰出黎

world boss?

好sexy好想摸下
因為佢地著緊初中生件衫
唔怪得龜甲硬係睇落好普通 就係冇露腰

龜甲個樣都唔正常

個個勤力練劍 身材都好好

最唔吸引就係佢哩type

類似，咁大家會有啲目標

抽唔到，拎套冷衫頂住先

水心子識玩，即刻搵夢切 2.0 selfie Btw 左上角水心子個樣

水心子其實係咪les

裙邊穿窿位哩啲咪叫fashion囉
唔知3次元有冇參考例子

哩個問題要由雅絲解答啦，佢係水心子專家
如果知道左下角城和泉講緊咩野，應該會仲好笑

仲要無著底底 Btw 叫人 cosplay 或者自己 cosplay 咪有參考例子囉

重點

千花做咩變左黎瑞恩 早坂又係好柒

唔好講笑，可能 cos 得靚過原版架，依家 d 偽娘仿真度好高

係, 仲可以整假波假西

高分少女畫風既小夜

睇完都唔知係演緊邊個

有冇咁先進....

佢同我les

就你cos 俾你著底底又點話

套戲 d 選角太差，所以你認唔出好正常 不過我覺得柏木渚個選角都尚算可以

雅絲好大膽 百合無限好

你最清楚夢切 / 姬柊雪菜既神髓，cos 哩兩個角色由你親身上陣最適合啦
然後由雅絲 cos 水心子 就可以完美還原上面漫畫嗰幕

哦 左上嗰個 最好睇
右上係佢男友?

水心子就唔同你爭
話哂都係多得水心子先引到你返黎 就讓俾你

我發現你都幾有幻想力 咁撚天馬行空既野都俾你諗到
cos夢切唔係要神髓 係要集齊七粒龍珠召喚神龍先掂

cls裝假狗就聽得多 裝假西真係第一次見
頂吖 我唔想知哩啲知識呀

我都好驚訝點解我會講左呢啲野

抵錫

diu勁好笑

係咪on9架 佢幅圖著完之後下面咁大舊咪仲唔似女人 都弱智

巴打要唔要買個試下，我出錢又點話

我出力試下佢有幾偽娘

唔使客氣
其實舊野咪即係類似人地運動員啲護陰 班on9用一舊野包住另一舊野就話係偽娘
其實著完似cos緊衝鋒21啲攬球員

比賽用嘅護陰係另一樣野嚟，材料好唔同

咁個假閪係咩質料

冇上一陣個GAT佬為左畀人搞連偽娘假閪都玩埋

運動員用嘅護陰係膠加緩衝材料e.g.海綿。
假閪係Silicon。

今日發生咩野事，全日都講緊偽娘 明明平時隔左一日應該已經轉左話題
我仲以為自己入錯左 post

右上係佢男朋友
不過哩套野連主角都可以唔似漫畫，真係免費都無興趣睇

二次元世界既百合先至正啊 只要三次元世界唔係 les 就得

姬柊巴想 cos 雪菜 / 夢切係好正常既事，始終係自己鍾意既角色
我信佢純粹係為左藝術 我地身為巴絲應該要支持佢

貼返 d 天華圖以正視聽

我識幾個偽娘，唔差在多一個

都唔知點解我突然俾人當咗係偽娘

聽晚得唔得閒睇生放送

識幾個咁多 我懷疑佢地係識左你之後先至變偽娘喎

3次元都好正 pornhun有一期最多人搜尋熱門字眼就係lesbian

我又唔記得左
又可以一齊睇，正 今次仲要雅絲都係度

我二次元同三次元既喜好唔同 無論蘿莉定係百合都係
我係現實見到蘿莉都唔會情緒高漲 好奇怪

痴線 哩啲野都識

你二次元見到蘿蔔會情緒高漲ga咩

結果最後都係得我一條友

因為我係運動員同時真係識偽娘用假閪影泳衣

you know too much

cls 乜真係有人用
同上面幅示範圖一樣?

有啦當然，有啲你丁左都唔知佢係仔

肯定唔會 我唔丁ipad

hey,依個世界仲有樣嘢叫假波

is she a boy

都估到佢係呢d人

你地平時到底去開啲咩網站

lihkg - [日/台版] 天華百劍斬

笑到肚痛 估唔到兩位魚巴都對偽娘咁有研究

會啊 我睇仙狐大人會傻笑 + 怪叫

我記得上次生放送，哩度好熱鬧喎 成班人睇栗田同埋兩隻巨乳蘿莉，仲要流哂口水

其實我真係唔明上面係點整出黎 有冇人講解下
即係我認知既假波係隆出黎 佢做過手術定點

這麼可愛的一定是男孩子

鹹魚仲有冇玩壽喜 我下期如果爆死應該都差唔多

點？有無feel到世界已經改變

笑死
見到舊野覺得好失望

笑什麼 你也是偽娘

想問聽日定後日大絢爛

其實估唔到膚色同假嗰part咁夾 應該photoshop過

星期四
有冇抽學夢

搞乜

唔同色用粉餅就解決到，唔使photoshop

改變大家嘅世界中

大家今日搞乜拉晒你地返差館

貼老婆講返正題先

冇
目標5劍 1把都冇
btw我要抽哂啲大波妹返黎

你真係好熟

咁多唔知你點抽

咁開心 去邊

原來 d 偽裝咁勁 你地以後唔好一見到 就衝到去 J 啦

你令我諗起台仔 d 梗圖

其實只要唔揭開背後真相都冇所謂 有時做人真係不妨矇一點

雄兔腳扑朔，雌兔眼迷離，兩兔傍地走，安能辨我是雌雄？

買套小夜俾女朋友著

看破紅塵 Mode

近掛與 cos 夢切喎

3日月 同椒林

條尾咁粗既

所以佢變左gay佬

大波

一直都係愛刀

愛咗成個月 最近轉咗夢切

又gay又偽娘又戀童 究竟可以有幾多屬性 動漫虛擬人物都揾唔到啦

我建議你去睇一套叫皆中嘅漫畫

簡單廿？講未 扮偽娘食正太h漫一定有

咩黎

好似夏娜 但應該只係偽娘 唔係戀童掛

沖繩

奴隸島

bokunopiko

負評係我俾的
冇圖你你話撞到alexandra daddario都得啦

佢失咗憶 明明年頭先潛咗三個月

其實富田美憂係咪已經上左神枱架啦
下一季有兩套新番都有佢份配音 相反古賀葵好似仲未有著落

支持

7點
其實同之前咪一樣 等我仲期望佢換下人
冇咗條仔可能仲衰

富田早一年有多彈起
古賀葵只係幾個月前

由我入坑開始計，每一季動畫入面都會有富田配音，超誇張
雖然我都開心，不過最好就百花齊放，唔好一家獨大啦

我覺得仲差過之前囉 上次生放送絕大部分時間都唔知佢地做緊咩
cut 淨兩個人主持又無咁熱鬧
佢地又主持得辛苦，一個人講完野，另一個要即刻接，抖都無得抖

古賀葵好靚女
佢3個係咪傻咗 斬那媽

又係新選組 好似復刻得咁頻密

岩岩先發現有個女主持叫大野有報紙

係復刻咩

我見片頭有播，唔知係咪
Btw 浴衣風鎮切靚到離哂譜 不過天光丸唔得，完全認唔到佢個樣

浴衣千人切又係靚到不得了 真係無得彈

慘 今次唔啱我口味 夢切可以J到7月

乜鬼音頭......

你講完我先至發覺，原來今期新 skin 無

首活動bgm叫御華見音頭

包到實一實

稻葉香食乜鬼野蛋糕 應該食返自己個飯啦

又真係誠復刻

原來講緊首 bgm 不過個人覺得天華 d bgm 麻麻地

等 7 月泳裝

新選組 1.0 完全唔吸引。。。

哩種畫風真係好靚 Btw 影水心子同小夜撞左樣

係咩 我覺得game啲bgm幾特別 有啲好有日本古風

哩首係神曲

個生放送流暢度同氣氛都ok 3個CV好似失咗控咁狂做低能野
不過今次情報量好似好少

斬那媽

今次生放送唔錯 不過真係得新 skin 叫做有驚喜
唔知邊隻會出 2.0 呢 如果風鎮切出 2.0 應該會強到飛起

上年

今年 不過有小原好美唱歌

唔知點解我覺得貧乳角色著浴衣靚 d
岡田切、風鎮切同千人切都好正 不過德善院就唔係好掂

天使好慘

德善院好特別wor 我都未見過人咁著浴衣

死啦 下個月好冇衝擊 點捱 仲諗住今次有關於新協力既情報

7 月又可以期待一下小龍泳裝 唔駛咁灰啦

今個月咁 Q 悶都捱過左，下個月有禍憑制壓同討伐，更加無問題啦
其實我地新手仲慘啦 有新 skin 但無角色，禍憑制壓又未必夠打

咁等我整返啲skin J圖俾你地
制壓同討伐都唔使驚 實打到 只係難少少 討伐係可能過唔到獄級

生放送有咩情報？

得新浴衣 上面貼咗

又無小竜份

咪係 垃圾驚

都話咗泳裝 依家出完咪冇泳裝

嘩今年咁樣既 上年會復刻嗎

白蘿好似都幾多人like

唔知靠現有資源拎唔拎到個稱號

如果你講lv100討伐 角色裝備上係有機
小夜要極開花先 跟住睇你技術
清場就用奈葉or菲特奧義
上次六道我都打得好辛苦 出其他野其實我都未必過到

下個月復刻婚紗

睇黎你又係鐘意

希望過到

攻好似偏低

咁我都係拎哂啲石就算，放棄打稱號

奧義效果值得升 得意技唔使再升 只係危險嗰陣閃下野

呢隻game成日做完D日任都唔記得拎石

其他game又唔見會係咁
做乜鳩

因為個禮物箱永遠都99+

我賣哂啲強化素材

都唔關個箱事 我諗佢係講緊冇佢mission嗰邊收

mission我見有就會拎
有強逼症

聽日大絢爛+共鬥更新

今劍請夢切食餅

又痾煙

今個月淨係儲到60連

之前洗哂石抽夢切，得返10抽

大絢爛
咁快換共鬥啦

又一個捱唔到月尾就俾2.0清倉

係
幾時去完旅行返黎一齊打
仲有嗰D咩沙灘勁索圖呢

清左仲要抽唔到依下先慘情

睇黎下個月2.0真係風鎮切

嗰粒似吹波糖多D

D手指會唔會尖得濟

都唔止尖 成隻手都好奇怪 關節起哂角

風鎮2.0除非好勁，否則留石

深夜時間

今次到數珠丸返工

等睇最尾都係忍唔到手

除非突然有大又中我type嘅新刀啦

唔係今日開始出限定咩
仲未轉新pool既

冇lu 佢走左lu

3點

好奸咁表示自己喺沖繩玩緊
香港時間明明係3點

一個月一度個post最熱鬧嘅時間就快來到

為左忍手唔抽 呢個星期每日登入就關game
準備好50抽

3點定2點有

有啦

14抽突1 + 無屬戒一隻，等下個月再嚟

又沉晒

射咗幾下先

唔錯啦 哩隻男人婆我都未有
又話留石

嗰10抽本身就留嚟今日試手氣，叫合格嘅

2個十抽 4ur但冇限

大爆死⋯⋯⋯

40抽，咩ur都冇，辣殺驚

我sh算 今次個配搭麻麻
只係想抽柄子 小烏丸又已經有

戒指仔都冇隻？

左面叫有返啲安慰

課埋金⋯100抽⋯
3把無屬性武⋯冇一個係狐面
冇七星劍⋯冇限⋯⋯

一吓金光都冇

50抽 最後幾下出到7星劍

不過都係唔中七星劍

嘩 打死你隻海豹

到你還了
等到佢出單隻七星up先抽啦

40抽無限定 雖然有ur但係垃圾黎

等我收工返屋企抽完曬死你地

嚟人，同我推出去斬

唔上黎曬上黎喊都ok

AGA果邊抽到8LV都唔中隻殘火
清哂啲黑氣

ur角得好少機會係垃圾
話哂都有極開花

睇嚟今次都係無7星，SH等影媽算

好傷心⋯冇晒機

20抽一隻波詠

五虎氹返

麵醬幾時打共鬥

應該又係貓巴鐘意既type

今次睇怕又要出動

殘火?

10抽就中
等抽聽日雙胞胎

我應該抽童子定多角個池?

雙胞胎 即係咩?

妹都算，個家姐不了

應該近期都唔打住囉 連續 2 次大絢爛爆死，依家嚴重灰機

哩隻蘿莉罕有地唔靚 上面隻浦島虎徹就唔錯

係咩？我鍾意呢隻多過隻浦島喎

亂光包嗰type啱啲

咪有條link可以計下自己有幾多巫劍嘅？有冇巴絲可以再share多次出嚟

另一隻game黎

我鍾意顏色鮮艷 d 既角色
貓巴好似鍾意 d 黑白色調既蘿莉咁喎 五虎 d 色調又係咁上下

覺得哩氣 link 應該放埋去頭 post 度

點解

有陣時 pat pat 痕嗰陣可以 check 下
不過個網我 bookmark 左，所以你加唔加我都無所謂

多角嗰個

你算數啦 估你頂多咪抽嗰20下

你估人人都好似你咁咩 要還架

我係鍾意粉色、白毛嘅

Thx

60抽冇限角
不過都算唔錯
有鐵頭功

七星黑毛黎既喂

80 抽得一隻和泉守，咁夠資格灰機啦卦

哩隻 game 真係歐洲人玩哂

毛色我無所謂，夠蘿就得

慘絕人環

好球帶闊

隻驚連線問題愈來愈廢 成日斷線 又LOAD唔入

你係開wifi定數據
我用wifi都會 轉數據就冇事 你試下work唔work

太深唔明你咩意思

今次唔太難

wifi 又逼人用數據 雖然用得唔多

我都唔知點解 係玩佢先要開數據

今次幾磨下

只要啲隊友肯打拎槍嗰啲小怪就可以慢慢磨

抽到護士+虎御前 夠皮

百合極開花左3級都唔覺有咩分別

之前ke版有人測過 我記得都有分別 dps有9771排34

虎御前又係好可愛但人氣好低

50抽中到7星劍 但我想要丙子

仲有500 石 抽5劍pool定留返好
其實5劍pool係咪冇其他好野

意思係我鍾意嘅類型好廣闊

新手想入坑，請問係咪無咩人玩台服

如果你問呢個po就多數都日服，台服冇咁多

雖然冇中限但都滿足了～

新入坑就日服啦

遲咗成個月畫

今劍

終於有時間上水啦
將2千石射落數珠丸身上
Nothing
頹廢棄game 心態中

臨完之前單抽多一下
儲石

以為你已經棄咗

揾鬼信你留到石去下個月尾

新手入坑留個名

啱啱過咗大絢爛 入坑建議淘個多限

ok wor 緍紗千子幾有仙氣

有抽到童子切

其實都半棄
一日只玩2次
之後就放低
呢排活動好多唔齊技/裝
仲要遲d 公司機會回收
所以好大機會會唔玩

公司機
都理解
日服尚且共鬥而更新都算密但冇手動關既時間 好似而家咁 都覺得頹
更何況台服 睇黎台服死剩種好快又少一個人

隻game明明唔錯，但係就係唔知點解hit唔起

升咗隻微波丸打共鬥

系統 人設 送石量 誠意(skin 角色bgm）都好ok
係衰設計關卡條仆街懶到閪咁 用黎用去都嗰堆怪 boss又隔勁耐先痾到一隻新既出黎

桑名江自帶水屬唔洗用共鳴裝唔係仲好

微波丸有極開花dps高好多

仲有隻game讀取好慢

呢樣都係我最唔鍾意地方
技同裝個到
讀件裝張圖都要等
雖然用6s ，但點解唔張裝備圖放落機到呢

老mk話整緊新ui

巴們想問下大絢爛抽既ur指輪有多突唔突好？ 定零突放四隻加技？

戒指可以突 加技有啲sr裝都加到

Thx 巴打

有啲想重玩，台服更新跟唔跟到日服，唔識睇日文

咁就係日服會新啲，建議玩日服

跟唔到 差1年
你本身台定日

射哂落數珠丸身上

本身日，仲有隻80小烏丸，但唔記得ac了

台呀姬㚵巴

問上面呀 點會唔知你台

咁重玩囉 不過唔建議轉去中文版

我知呀我專登

一開送11抽咁好嘅，中咗隻膝丸，幾好J，成隻gundam

返香港未

不過隻game最好用係某幾隻SR
你去交換所 見有共嗚刀裝嗰幾隻就係

返左了～想我不

想呀 共鬥更新咗幾日都冇人連機
最尾有冇偷影日本妹返黎做手信

有村架純
不過成日覺得佢啲相同睇電視好大出入

物理做得好好

幾時先有玩活動打，等緊升童子切

而家嗰個活動有技有衫 拎哂未

換剩呢d垃圾

J緊夢切

咁快手 送幅夢切俾你J

好想一野扯佢條裙落黎

晚晚都J緊

原來你都抽到

手痕10抽就

我的小龍那有這麼工口

佢哩種塊面腫少少就已經差好遠

不過都係好斯文好Q

共鬥係計全隊人拎咩range而定S
定係睇個人？

想問首申抽抽到丙子同虎禦前,可以開始未?

個人

開得
而家個版本最好抽下sr練

有咩sr好練

3主角，有其嗚刀裝嗰幾隻

微切丸> 嚴島>長蓧 菊一 砲切

我發現我仲未抽到微塵丸

抽銅錢

等佢開auto sell同100抽先

我諗有大把人多過我

2017年6月版個本召集書可以換到d咩

唔知wor 咁耐歷史
試下去交換所望下

好似可以換所有新角同3隻復刻誠限定
不過要注意有交換期限

誠嗰三隻有冇邊隻值得換？

點解今次啲誠冇鬼神丸嘅？

咁唔課了，3隻都好似麻麻地

有兩批 而家係第一批
誠加洲應該係最好

個下巴

小學雞畫畫係咁上下

究竟點先可以畫到影水咁樣衰

小學雞畫呢類圖

如果張券唔換誠，改換啲新角，會唔會好on9

哩個問題好哲學
究竟你係想要最喜歡既野定最難得到既野

童子切真係好鬼高攻，依家突1都好大力了
換埋今個月個極毛魂就可以突爆了

去打場共鬥獄級再等你發表感想

共鬥我用水心子會好d

下？yen? 有冇睇錯？

唔撚係呀?

求證會唔會咁痕平

應該係1800羊 咪玩啦 8羊

118港紙嚟

係囉點會咁平

佢宜家係咪唔出討伐 迫人買魂

今個月有

今日出即刻課左

我都諗諗先

誠加洲勁唔勁？

第9

兩把新影打啲dps咁低

個表無小夜

睇唔明日文轉玩台版，sr係咪升開頭3隻夠？

日文我都唔明 玩玩下就慣
sr建議升微塵丸 大俱利

下個月有邊隻UR巫劍出/復刻？
誠鬼神丸?

你係想睇劇情唔明所以轉定係點
因為遊戲本身除咗解3星會因為睇唔明有少少影響之外 其餘都冇咩所謂

應該冇咁快 似係依時間順序
而且出咩都係all in泳裝

特別版？係喎就到泳裝 我隻狐狸有衫著

任務黎黎去去都係個D成就解多幾次就知，唔識最多上黎問下 轉玩台版會後悔

睇唔明劇情台版真係差咁遠？

劇情可以去bilibili睇 有人upload哂
台版真係差好遠 石都冇送得咁多 又冇協力

召集書可以換誠系列既巫劍？

未刷到

有啲原本係sr，但多咗［誠］/［影］咁樣嘅角色都係抽返嚟？

抽到隻數珠丸突一好似幾好用

又斷左連續登入

係 抽完去換衣裝就用到

啫係原本sr二突，抽咗件衫就會變ur二突咁爽？

no 因為另一隻黎

日服要忍手到絢爛先抽角？

抽老婆

一花潛咗水搞到我冇心情開post

幾時有新活動
呢幾日做左登入勢

清住復刻任拎石先啦

點解日本app store搵唔到隻驚

第1頁有link

唔明點解日服自己啲角色選擇不可，冇得玩送禮嗰啲

日服依家個池冇啱心水

因為未有禮物? 玩落就好多

唔係，係入唔到去

我知點解了

996

997

998

999

1000